README

contiens une archive complete du projet
contient aussi un dossier Filesonly avec uniquement les fichiers utiles

FilesOnly:

dans le dossier asset : les .html, .js, et tout le bordel qui sert a faire la page web.
dans le dossier java : une Activity Java dont le code est a recopier dans une nouvelle activity sur 				le projet final
dans le dossier layout : le xml du java.

Le design n'est pas du tout fait
je vais (peut etre) m'en occuper
